Kopiert die YouTube-DL-MP3.desktop nach /home/deinname/.local/share/application/. Die YouTube-DL-MP3.sh speichert ihr am besten in einem dafür vorhergesehenen Skript-Ordner. Wichtig ist bei der YouTube-DL-MP3.sh, dass ihr sie ausführbar macht (Rechtsklick > Eigenschaften > Zugriffsrechte > Haken bei "Der Datei erlauben sie als Programm auszuführen" setzten.